三十幾歲高齡正選 再度幫葡萄牙奪得國家榮譽，真心勁！

咪住咪住
花迷唔好負評住！

我講緊 José Fonte 咋

樓主都唔識玩
等啲反朗出黎講兩句先踢爆嘛

好似話係名將嚟

歐國聯冠軍 都唔係名將

花式撚狗

傻閪方迪

老老實實 30幾歲再幫葡萄牙贏歐國聯呢d國際賽 真心勁

尾段靠佢頂住荷蘭高空攻勢咋

冇入波唔計啦